[突發] 何君堯個仆街請助選團

個仆街請助選團出1000會唔會太少？
隨時俾人插兩刀架wo

去做鬼
分化佢哋

炸鳩佢電話啦

逆滲透
手足快d報名

到時俾優品360現金卷

話明義工又俾錢？
搞笑

做12個鐘得嗰$1000?

條女

叫JOJO WU做

愈爆愈多野，有冇人知詳情？

點數卡style 相

721啲鄉黑都收唔足數啦 呢次分分鐘少一個零

臭西

義工收到錢未？